---
title: "Tạp Âm #31: 1000"
link: https://youtu.be/o7x_g8GVdSs
tone: D
tags:
  - tap-am
date: 2025-02-19
slug: tap-am-31
---

{{< audio tap-am-31.mp3 >}}

Một ngày tình cờ chạm mặt nhau {{< chord "C" >}}

Em nhà ở đâu? {{< chord "Am7" >}}

Cớ sao trên đời {{< chord "Dm7" >}} tỷ người

Mình gặp nhau mới hay {{< chord "G7" >}}

Tình yêu như là {{< chord "Em7" >}} nắng

Đến rọi soi lòng này hiu {{< chord "A7" >}} hắc

Trái tim giờ ấm {{< chord "Dm7" >}} hơn

Anh mong là em trong đấy yên {{< chord "G7" >}} bình

<br>

Một ngàn dòng tin nhắn {{< chord "C" >}}

Em đã ăn gì chưa? {{< chord "Am7" >}}

Có tăng ca nhiều? {{< chord "Dm7" >}}

Đêm nay đừng suy tư quá lâu {{< chord "G" >}}

Lòng anh như cành {{< chord "Em7" >}} lá

Lay động khi ngoài trời nhiều {{< chord "A7" >}} gió

Phải chi được ở {{< chord "Dm7" >}} bên

Em ơi em ơi anh thấy nhớ {{< chord "G7" >}}

<br>

Một ngàn khúc ca anh dành cho {{< chord "C" >}} em

Chỉ mong người đến {{< chord "Am7" >}} xem

Bình yên khi ngồi {{< chord "Dm7" >}} kế

Đoá hoa đó khi trời nhá {{< chord "G7" >}} nhem

<br>

Một ngàn lời yêu thương anh {{< chord "C" >}} giấu

Muộn phiền trong anh bấy {{< chord "Am7" >}} lâu

Giờ đã tan biến {{< chord "Dm7" >}} ở đâu mất rồi

{{< chord "G7" >}} Ngàn nụ cười nàng lạc trong tâm trí {{< chord "C" >}} anh {{< chord "Am7" >}} {{< chord "Dm7" >}} {{< chord "G7" >}}

<br>

Lòng anh như cành {{< chord "Em7" >}} lá

Lay động khi ngoài trời bão {{< chord "A7" >}} tố

Em ơi ở cạnh {{< chord "Dm7" >}} bên anh đêm nay có được không? {{< chord "G7" >}}
